班黑警係咪谷左成晚？所以打記者打議員發洩？？？？？

班狗eq低 失控鬼上身？

谷左成晚

下次唔好再話行動無意義，每次都係引到班黑警獸性盡現
比香港人比全世界睇下班黑警幾撚無腦幾撚狗閪
激撚到上街屌足佢地一百次都唔撚夠

又設局 迫哂記者去同一個地方
而家冇人知其他地方及扛緊咩事

唔只記者
好多人都比佢打